中共公司遍怖香港，好恐怖！！

手足支持住，煲底見！